《熱戀》

「喂，我地要一生一世呀。」
「唔好離開我喎。」
「我愛你呀」
千言萬語，甜言蜜語，萬千承諾隨之而誕生。
望住對方嘅眼神，包含住自己個面貌，甜絲絲，好難忘，係佢喇，佢就係我鍾意嘅人

熱戀就好似一舊碩大多汁嘅果實，初初男女咬落去都會覺得新鮮無比，甜而不膩，好想一直咬落去，直至榨乾榨淨。

你一啖我一啖，拖住手仔行海濱，睇大家都鍾意嘅電影，你錫下我我錫下你
好唔捨得咁要各自番屋企，感嘆時間唔夠多，好想好想同你永永遠遠係埋一齊做大家想做嘅事

巴絲隨便分享下熱戀時果種好開心好難忘嘅回憶啦

初吻嘅時候佢俾兩粒糖我揀
然後佢食住黎錫我
要我永遠記得呢隻味
佢最後雖然同我行唔到去最後
但我永遠都記得我初戀係咩味

有冇人

----------------------------------
光復香港，時代革命
6.15 義士

自私鬼

其實愛情就係自私

熱戀總係會甜甜蜜蜜嘅

行唔到最後但要人記佢一世

係架

學其他巴打話齋

心入面總會有個人 而果個人唔會係你身邊

你係佢ex?

熱戀嘅高度同分手時段感情嘅價值成完美反比

如果我而家咁對男朋友做, 佢應該會嫌核突, 一巴車開我..

咁要keep住個熱度喎屌

好多年啦 之後抖咗幾年再拍多個 差唔多五年結果都係一樣 不過呢一吻真係如佢所願 到今日都仲咁刻骨銘心

試下認真溫柔咁做～話唔定有意外收穫

初戀永遠都最難忘
傷感